/*
 Localizable.strings
 simplehkweather
 
 Created by carl on 8/2/14.
 Copyright (c) 2014 carl. All rights reserved.
 */

"HKWeather"="香港天氣";

"Loading. Please wait." = "下載中...請等一等";
"Release to refresh" = "放開拖拉更新";

// MENU
"M_NOW" = "即時氣溫";
"M_7DAYS" = "九天預報";
"M_WARNINGS" = "天氣預報";
"M_AIR" = "污染指數";


// NOW WEATHER

"desc cloudy" = "多雲";
"desc rain" = "有雨";
"desc shower" = "驟雨";
"desc sunny interval" = "間中有陽光";
"desc fine" = "天晴";
"desc sunny" = "陽光";
"desc bright" = "天色明朗";

"desc thunderstorm" = "雷暴";

"RH" = "相對濕度";
"UV" = "紫外線指數";

// 7 DAYS
"Date" = "日/月";
"min-max temp" = "低溫－高溫";

"Monday" = "一";
"Tuesday" = "二";
"Wednesday" = "三";
"Thursday" = "四";
"Friday" = "五";
"Saturday" = "六";
"Sunday" = "日";


// Forecase
"Local Weather Forecast" = "本港地區今日天氣預測";


// WARNING

"Current warning" = "現時天氣警告";

"No warning in force" = "天氣正常無警告";
"Typhoon Signal No. 1" = "一號戒備信號\n";
"Typhoon Signal No. 3" = "三號強風信號\n";
"Typhoon Signal No. 8" = "八號東南/西南/東北/西北烈風或暴風信號\n";
"Typhoon Signal No. 9" = "九號烈風或暴風風力增強信號\n";
"Typhoon Signal No. 10" = "十號颶風信號\n";

"Amber Rainstorm Warning Signal"    = "黃色暴雨警告信號\n";
"Red Rainstorm Warning Signal"      = "紅色暴雨警告信號\n";
"Black Rainstorm Warning Signal"    = "黑色暴雨警告信號\n";
"Thunderstorm Warning"  = "雷暴警告\n";
"Special Announcement On Flooding In Northern New Territories" = "新界北部水浸特別報告\n";
"Landslip Warning" = "山泥傾瀉警告\n";
"Strong Monsoon Signal" = "強烈季候風信號\n";

"Frost Warning" = "霜凍警告\n";
"Yellow Fire Danger Warning" = "黃色火災危險警告\n";
"Red Fire Danger Warning" = "紅色火災危險警告\n";
"Cold Weather Warning" = "寒冷天氣警告\n";
"Very Hot Weather Warning" = "酷熱天氣警告\n";
"Tsunami Warning" = "海嘯警告\n";


// AIR QUALITY

"General Stations" = "一般監測站";
"Roadside Stations" = "路邊監測站";
"Health Risk" = "健康風險";
"Low" = "低";
"Moderate" = "中";
"High" = "高";
"to" = "至";
"index" = "指數";

// AIR QUALITY PLACE
"Central/Western"="中西區";
"Eastern"="東區";
"Kwun Tong"="觀塘";
"Sham Shui Po"="深水埗";
"Kwai Chung"="葵涌";
"Tsuen Wan"="荃灣";
"Tseung Kwan O"="將軍澳";
"Yuen Long"="元朗";
"Tuen Mun"="屯門";
"Tung Chung"="東涌";
"Tai Po"="大埔";
"Sha Tin"="沙田";
"Tap Mun"="塔門";
"Causeway Bay"="銅鑼灣";
"Central"="中環";
"Mong Kok"="旺角";



